等光復了，整一條類似復仇者聯盟：To the End的短片

參考：

換上不同的日期和事件